好心你班廢70後咪撚返大陸娶大陸西女人啦

係youtube 睇返appledaily係新公屋個度做訪問
話大部分住個度既人都係強國人 講普通話
好多都係大陸西女人 同香港廢老結婚跟住黎埋香港
愈睇真係愈撚嬲
你班死垃圾70後( 4X歲-5X歲) 錢又搵唔到 又要住公屋 又要拎綜援 又溝唔到女 要返大陸娶埋D 大媽 (搵都搵D 靚架啦大佬!!! 又冇文化又樣衰 個格又閪)
跟住又要唔戴袋係咁生 養又冇錢養
跟係又喊苦喊忽話政府冇錢比佢地班仔女去上興趣班!
真係好撚ON9!

真

個仔都唔係佢地的

窮人唯一娛樂就係屌閪

所以慈善機構應該送飛機杯同condom俾窮人

屌都屌啲靚架啦 成班大媽都係極品豬西！！ 劣質基因keep住loop

ugly truth

靚小小去咗做G啦

70後有5X歲？

靚果班大陸妹, 一早比大陸貪官/有錢佬包左

幾時輪到 香港果班廢中

靚女撚到佢地班廢柴買斷咩